(國歌法) 技術性討論

假設我好愛國 跟晒國歌D 詞去做
見到香港黎到好危險既時間(依家)
又唔願意做奴隸
同一班志同道合既人去中環築起人鏈當做新既長城
比黑警打, 可唔可以告返黑警貶損國歌

雖然我好ON9 啫
不過国歌法都無人理架啦